約左個女仔食美心, 想試下人生中第一次flirt女

有咩潛在flirt位可以入手?

食美心佢唔會肯俾你Flirt，食kfc啦 有愚意唔洗搞咁多，食完直接上房

開波要講 “美心mx 更出色”

要轉場了

食高級法國餐聽 Cafe De Coral 啦

食美心想溝女 起碼都cafe de coral

唔識英文

有冇食過 很大唷？

Cafe de coral都唔識學咩人溝女

大鳩樂都唔識

唔識用英文點餐點去Cafe De Coral